【田徑】保特獲12支足球隊邀試腳 經理人估計訓練後夠班踢英甲

以8月初世界田徑錦標賽為跑步最終戰的保特，不愁沒有出路。經理人已確認「牙買加閃電」將赴多蒙特跟操，更收到12支足球隊邀請試腳；經理人指，相信保特只要訓練6至9個月便有力出戰英甲。

肯定與多蒙特跟操

現年30歲的保特（Usain Bolt）是曼聯球迷的身份早已公開的秘密。經理人Ricky Simms向《每日星報》表示足球於保特心目中很重要︰「他一直談到足球，已收到12間球會邀請試腳，我不想透露這些球隊的名字，只肯定他會與多蒙特跟操，因為Puma的CEO是我們的好友，也是多蒙特的贊助。」人到中年由頂級跑手轉營為足球員，其經理人不算太樂觀︰「我不認為30歲的跑手能出戰英超或德甲，或者操練6至9個月後有望踢得上英乙或英甲。若我說他踢不到歐聯會被保特打頭，然而他這般富有及享有美滿的生活，不容易找到動力在雨中與預備組操練。」

如果去英甲咪會見到戴俊偉

做跑狗 有前途

喺top gear講過

做左右閘應該用得到
練下帶波可以係咁速度爆人

玩過fm都知低組別 最睇重速度同身體質素 Bolt兩樣都有呀

有咩組別唔睇重呢兩樣

咁似bale 不過30歲先黎搞 玩票性質

咪係

得啖笑 跑一二百快有鬼用
落到球場咪頂盡狂跑40米 仲要跑得黎又控到波先得
espn好似post過stat 頭幾十米慢過nfl啲wr

希望有日可以係英超見到佢踢波

後備出場

波都未識射

同浚仔同場較量

無踢過牙買加國家隊係英格蘭拎到工作證咩？